無見幾日 我嘅感情台絲打bb豬安好嗎？？

有無掛支禾(*≧ω≦)

笑撚咗出聲

笑乜撚野呀你

忽然諗到個iq題

講黎天天

知唔知點解孤獨嘅你咁肥🥺

因為當你孤單你會想汽水
多謝。

因為重視能治肚餓

即係我唔係想hurt你
睇得出你盡咗力
但真係好低質
唔好放棄 要加油！

秒你嗰個啦

On9 我個個同你個個完全兩個層次-.-

係 你嗰個拍馬都比唔上我

睇完我個答案
你個個低質到咁樣仲好2c講出黎-.-

你嗰個玩食字咁智障都識 我有深層意思

你咁深層所以咪低層次囉

膚淺嘅人就返高登啦=.=連登唔啱你

我皮膚真係好淺 好易臉紅😳

豬係咁

唔怪得你成日臉紅

sor我面皮厚

脂肪多

你估係你=.=

推一推俾我嘅感情台絲打bb睇

Lm

Who r u
Why chase me